蕭生講壽司歷史！幾有趣！

學識左第時識女都可以有話題！！

蕭生真係咩都想知

同佢做朋友應該幾煩

日日問問問

真係才子。勁過假才子

睇書者 不過我冇咁好毅力日日睇